[爭75000簽]借錢緊要還、咪比錢中共

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

齊上齊落齊推post

加油

應承我， 大家一定要一齊打贏呢場仗，打贏"SIN" !!!

推

提撚晒水
大家識做啦
搞親共商家嘅威力會比圍狗屋大好多倍

因為我哋係用行動方式直接懲罰啲出賣香港人長遠利益嘅機構
要佢哋知道我哋香港人唔係好蝦！😡

齊簽名齊追債齊攞錢齊美元

//兆元騙局！2011年，中國喊出「一天一個億」，投入2500億人民幣（約1.1兆台幣）建設福建省平潭島，吸引台人創業、就業。8年後，《蘋果新聞網》特派記者至當地直擊，竟發現「台灣創業園區」空空蕩蕩，登記的300家企業，有大量是詐領補助的空殼公司；主打MIT的「台灣免稅市場」成走私天堂，貨物非法運出平潭、逃避關稅，顯示這座被中國打造為離台最近的統戰基地，已淪為販賣「中國夢」的虛幻之島。//

扼扼埋埋咁撚多錢即係有錢還啦

已簽

點解咁少人簽

大家幫手不停推爆佢

簽個名咁容易都唔做
佢地點對得住死傷手足

push

欠債還錢 天公地道